民建聯話一直都支持暫緩

割蓆confirmed

不如同暴徒道歉？
標債票償
一票不投民建聯

仲唔割一陣間比美國制裁渣都冇呀屌

夠無恥